\documentclass[14pt]{extarticle}

\usepackage[main=greek,english]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[unicode]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
%\usepackage{amsmath}
\usepackage{import}
\usepackage[superscript,biblabel]{cite}

\graphicspath{ {./img/} }

%This is to include native fonts
\usepackage{fontspec}
\setmainfont{GFS Didot}
\setmonofont{SF Mono}
%include for cool icons
\usepackage{fontawesome5}

% Turn this on to disable text wrapping
%\hyphenpenalty=10000
%\hbadness=10000

\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{1,1,1}

\definecolor{term}{rgb}{0.9,0.9,0.92}

\lstdefinelanguage{http}{
  identifierstyle=\color{gray},
}

\lstdefinestyle{terminal}{
    backgroundcolor=\color{term},
    basicstyle=\color{black}\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,
    breaklines=true,
    numbers=none,
    lineskip=0.25em,
}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor=\color{backcolour},
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,
    breaklines=true,
    captionpos=b,
    keepspaces=true,
    numbers=left,
    numbersep=5pt,
    showspaces=false,
    showstringspaces=false,
    showtabs=false,
    tabsize=2
}

\lstset{framexleftmargin=4mm, rulesepcolor=\color{black}, style=mystyle}

%Define a command to input a nice info png
\newcommand{\info}{%
  \begingroup\normalfont
  \includegraphics[height=12pt]{info.png}%
  \endgroup
}
%Same but with code icon
\newcommand{\code}{%
  \begingroup\normalfont
  \includegraphics[height=12pt]{code.png}%
  \endgroup
}

%Styling (sub)(sub)sections
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}[block]{\thispagestyle{plain}\Large\bfseries\filcenter}{}{1em}{}
\titleformat{\subsection}[hang]{\bfseries}{}{1em}{}
\titleformat{\subsubsection}[hang]{\itshape\color{blue}}{}{0.8em}{}

\title{
    \Huge\textbf{Δεύτερη Εργασία}\vspace{5mm}\\
    \Large{\color{red}Βασικές \color{black}τεχνικές ανάλυσης κειμένων και
    των ομοιοτήτων τους\vspace{5mm}}\\
    \large{Ανάκτηση Πληροφορίας}
    \vspace{5mm}\\
    \includegraphics[scale=0.35]{cover}\vspace{5mm}\\
  \small{\emph{Διονύσης Νικολόπουλος}}
  \\
  \small{\emph{AM: 18390126}}
  \\
  \small{Tμήμα Τρίτης 18-19:00}
  \\
  \vspace*{5mm}
  \vspace*{\fill}
    Η εργασία αυτή διατίθεται με την διεθνή άδεια
    \\\includegraphics[scale=1]{cc} CC-BY-SA 4.0
    \faIcon{creative-commons}
    \faIcon{creative-commons-by}
    \faIcon{creative-commons-sa}
}
\date{}

%Make the header look nice
\usepackage{titleps}% http://ctan.org/pkg/titleps
\newpagestyle{main}{
\setheadrule{.4pt}% Header rule
    \sethead{\small{\thesection\ \sectiontitle}}% left
            {}%    center
            {\small{Ενότητα \thesubsection}}%    right
    \setfoot {}
        {\thepage}
        {}
}
\pagestyle{main}
%Make line spacing = 1.5
\usepackage{setspace}
\onehalfspacing
\begin{document}

\begin{titlepage}
  \maketitle
\begin{center}
\end{center}
\end{titlepage}

\tableofcontents
\clearpage

\import{sections/}{Intro}
\import{sections/}{1st_Section}
\import{sections/}{2nd_Section}
\import{sections/}{3rd_Section}
\import{sections/}{4th_Section}

\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Αναφορές}
\begin{thebibliography}{1}
    \bibitem{replace}
        Function replace() in the Python programming language,
        \color{gray}W3Schools\color{black}:
        \\ \scriptsize{\url{https://www.w3schools.com/python/ref_string_replace.asp}}
        \normalsize

    \bibitem{address}
        Ο πρώτος λόγος των αμερικανών προέδρων όταν αναλαμβάνουν τα καθήκοντά
        τους, από το μπαλκόνι του λευκού οίκου.
        \color{gray}White House History\color{black}:
        \\ \scriptsize{\url{https://www.whitehousehistory.org/the-inaugural-address}}
        \normalsize

    \bibitem{inaugural}
        Συλλογή με λόγους αμερικάνων προέδρων σε μορφή κειμένου.
        \color{gray}NLTK.org\color{black}:
        \\ \scriptsize{\url{https://www.nltk.org/book/ch02.html}}
        \normalsize

    \bibitem{WSJ}
        Αμερικανική εφημερίδα με θεματική επικέντρωση στις επιχειρήσεις,
        \color{gray}Wall Street Journal\color{black}:
        \\ \scriptsize\url{https://www.wsj.com/}
        \normalsize

\end{thebibliography}
\end{document}
